{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012684",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146968?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 선샤인협재펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは午前11時です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペット同伴が可能な場合もありますが、一部のペンションではペット同伴時に入室を拒否することもありますし、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うこともあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 バーベキューの利用案内は個別に提供され、バーベキュー場は屋内と屋外でご利用いただけます。 バーベキュー場は無料でご利用いただけますし、バーベキューグリルとトーチはご用意しておりますが、炭と使い捨ての焼き網はお客様がご用意する必要があります。 一軒家の客室にはIPTVと無料Wi-Fiが提供されます。 マッサージチェアやプールもご利用いただけますし、プールは夏のみご利用いただけます。 プール内では一部の安全規則を守らなければならず、特にぬるま湯の提供はできません。 駐車場は無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数から人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってはペット同伴時に入室を拒否することもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設の規定に基づいて決定され、未成年者の予約と利用は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か毀損や紛失があった場合、責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用においてはお客様に責任があり、損害賠償の責任を負うこともあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での直火調理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューの利用案内は個別に提供され、バーベキューグリルとトーチはご用意しておりますが、炭と使い捨ての焼き網はお客様がご用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室にはIPTVと無料Wi-Fiが提供されます。また、マッサージチェアやプールもご利用いただけます（プールは夏のみ）。"
        },
        {
            "question": "プール内での特別なルールはありますか？",
            "answer": "プール内では一部の安全規則を守らなければならず、特にぬるま湯の提供はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 634,
        "QA": 493
    }
}